［無圖］訓練員放咗隻比卡超出黎

好撚柒

硬係覺得gay gay地

訓練員出沒

十萬伏特

屌我都覺

比卡比卡

比卡比卡比 比卡超

荃灣

比卡比

比卡超

呢兩個男人有古怪

THIS

樓主我好似識你

唔好相認

比
卡

超！！！！！！

B卡超B!!!

卡超

好柒 牛高馬大拎隻比卡超

訓練員唔會嫌棄自己嘅夥伴

如果衝埋去攞精靈球收服咗佢哋個比卡超
會唔會打鳩我